# fem1-rozovyk-js-hw2

### Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

Цикли в програмуванні потрібні для того, щоб реалізувати однотипну дію певну кількість разів. Наприклад, запитуємо в користувача дані стільки разів, поки він не впише їх правильно (скажімо, числами) - тобто поки не виконається умова.



